結婚比6萬禮金,正常女家回幾多?

CHOK撚住條氣,女家應該回幾多?不收酒席人情

500$

回返12萬比你

正常人地除左比個女你，仲會回返十二萬比你，仲有金器，嫁妝，工人，狗，古井一個，綠帽，同爛左既處女膜比你

3萬
正常回一半
其實你俾之前要傾好先得

回一半禮
即係你過既野要俾番一半你

便宜胎一個

嬰兒一個

公廁一座

3萬8禮會回幾多？

回8000

屌樓上成班9回
我多你少少，68000，酒席自己拎番哂
68000 回8000

點解結婚咁多嘢煩
都係唔結婚了

旅行結婚

女家回你一句多謝就夠啦

係 有啲岳母老鳳收晒成份 重要劏你一半酒席人情

我酒席都自己拎留
但回8000 好似好撚少，利申屋企唔是有$

咁撚窮就唔好學人結婚啦

綠帽一頂

叫你女人同呀媽講數啦，扮下窮好撚慘，呀媽會心軟
btw,結婚佢呀媽都要使好多錢，佢買番龍鳳，金戒指俾你地其實條數都差唔多